不忿女兒天天被欺凌 內地怒父持生果刀衝入小學刺死10歲男生

子女被同學欺凌，父母會如何做？江西有一名父親，因女兒長期遭一名男同學欺凌，一怒之下到校以水果刀刺死男生，目前涉事父親遭警方拘捕，案件正在調查中。
據內地媒體報道，江西上饒市一所小學發生持刀傷人案件，41歲的王姓男子今日(10日)衝入學校，持水果刀刺傷10歲的劉姓學生，當救護人員到場時，傷者已經死亡。據警方調查指，劉姓男生每天都在學校霸凌王姓女生，家長多次勸告都不改，王父一怒之下便到學校傷人。
有網民事發後在微博公開一段對話截圖，並指在對話中顯示為「何紫璇爸爸」的家長，就是行兇的王姓父親。
"打何紫璇打的開心嗎？從開學到現在幾乎每日打罵，她在學校很想學習，卻天天被打很是難過。
作為家長，我也勸說過你，但你還是不聽。
不知道你家住址，所以只能在校門口等你，會有一個不講理的家長，天天在校門口等你。"

群組其他家長紛紛勸「有事好商量，孩子還小不太懂事，多與家長溝通」等。死者劉姓男生的父母均為醫生，據其父母的同事透露，網上的截圖是劉姓男生所屬的家長群組，但不肯定「何紫璇爸爸」是否涉事的王姓父親。
該同事又指，劉母平日甚少提及孩子的教育問題，但她性格開朗，為人處事也很好。另一名劉父同事亦指，劉父平日為人很好，事件太突然，受害學生事發前一天，仍在辦公室活蹦亂跳。
"我們也都聽說了他和同學打架的事，他爸爸也嚴肅教育了他。"

消息曝光後，因欺凌事件引起的刺殺案成為網民討論焦點，不少人認為「父母不教，出來社會自有人替你教」、「唉，父親坐牢，母女倆更難了」、「有的家長真的是溺愛孩子，被欺負的孩子家長相信一開始都是很耐心的去溝通了，這孩子被殺就是被爹媽害的」。

個女仔就慘啦, 冇咗個老豆, 重唔知使唔使賠錢

支那狗殺得太少了

以德報德, 以直報怨

他還只是個孩子呀

然後...

就死撚左

但係個欺凌者，冇改善自己啲行為喎

我諗個老豆應該真係無哂方法先會咁，自己唔教就唔好怪個社會幫你教仔，細路識條鐵咩，咪又係老豆老母教出嚟嘅，今次對父母真係害撚死自己個仔仲害埋人地一家

個老豆係為民除害
個女就慘 比人恰 又無埋個爸

「何紫璇爸爸」的家長，就是行兇的王姓父親。
點解佢個女唔係跟佢姓

黑心啲講句， 如果佢冇死， 佢大個一定係殺人犯， 所以依家個欺凌者死就好

好！

冇改善必要，因為條撚樣已經俾人捅死咗

真英雄

判十幾年出返來,大陸殺人好少終生除非屠殺殘殺
香港就重罪

殺官就唔洗問一定死刑

我都想知點解

我

生之前講好左 女跟媽姓 仔跟爸姓？